唔知自己ready未，唔想當左人係水泡

之前fd撘fd識左個朋友，佢失戀冇耐，想開解下佢，密密wtsapp，佢叫春又聽下佢叫春，開解到就開解下，點知都幾岩傾，一傾就傾左個半月
漸漸雙方都有感情，想發展落去
但未確定到自己究竟放得低ex未，好多時面對依個新對象，都經常套左ex既行為落去，例如佢遲左覆會覺得佢同第二個傾緊，成日驚佢只係玩我 始終ex係player
於是一直唔知自己ready未，唔想最後當左人係水泡，就一直婉拒
求巴絲比啲意見，應唔應該發展落去
發展下，錯過左就冇
未放得低就唔好發展，人地唔想做你水泡

幽默感。。。。

你先係人水泡

😂

關我地咩事

笑得出

你個名已經答左

係，一來驚當人係水泡，二來又驚自己做左水泡

要唔要彈俾我,幫你keep住先

肥絲個評分呢

未放低就唔好發展，累人累物

我都有同樣情況，控制自己只能做親密的好友

理性討論
唔好發展啦
陣間ex搵返你 你又心動 轉過頭就拋棄人 咁樣人地會好慘好傷心 反之亦然